尋晚kelly鬧得我好岩

尋晚kelly鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位

老公仔

死左未

燃點香煙飲杯酒

邊銀個Kelly

系你老母咩

所有不快都溜走

ok

奸奸

我尋晚都比kelly話完